做咩冇啦啦block咗我

有新男友合照唔想俾你見到

一個冷漠
一個拒絕
不多不少
不相伯仲
你我再也不拖不欠

I know that feel

又要講， 又要隱藏。
作為男人， 你都算係幾麻煩， 應該大方d, 俾全世界睇到你篇文寫咩。 尼d 係討論區， 你唔俾人睇點討論

你仲覺得對方block你，佢會唔開心？